著名youtuber來港玩9香港人

令我諗起之前既youtuber
Logan paul去日本影死屍
又歧視亞洲人
不過今次唔同既係一個想扮白人既垃圾ricegum

屌你老母ricegum fans

Ricegum呢條垃圾寄生蟲都叫著名 支你老母那

宜家興好似食撚咗興奮劑咁講野?

究竟佢垃圾d定大J垃圾d?

無睇大j 但係周圍係街搞鳩人仲覺得自己好好笑真係好低級趣味

同禿頭faze banks扮hypebeast

傻閪

證明香港人對住大陸人就兇狠，
對住鬼佬 abc就成碌撚咁，
周圍搞屎棍玩鳩你都仲要笑笑口

乜水嚟 認真好少留意外國YOUTUBE8
少見識唔好怪我

收啦傻西

人地玩下姐
咪咁玻璃心啦

佢無講錯喎
大撚把人見人地滿口英文淆青

呢條真係仆街黎
各位巴絲可唔可以刷dislike數

睇完條友都唔知佢做乜鳩

叫佢去新界d村都玩下

後果會點

靠diss 小學雞而受小學雞歡迎既毒男

垃圾就咪撚理啦

垃圾

"Hello,can you understand the words that are coming out of my mouth?"

"Get outta my way, fuckface."